聽日個市要生生姓姓啊

要大棍大棍上啊

升番300點 我就即走架啦 對唔住啊 唔好jer住我黎打

港女愛大棍？

大戶啊 可憐下我 好唔好

連登仔愛大棍

屌你 我升番150點都走 你咁貪心 咪燈

巴打 你睇多啲交易心理既書先

no.

有睇啊 但係好似冇咩用
師兄睇邊本? 有冇心得可以教下我

你係大戶咩？

你坐緊幾多格啊師兄? 有冇30格

唔記得左名 睇過好多 有幾本應該好經典 你好易搵
不過知易行難 有幾多人用到就....

有冇1 2句說話比我? 聽日面對個市要有既心態

都話15格 2球284牛

可憐？不了cut lose都唔識
大棍大棍打落去

認賠 果斷放棄 檢討

保持信念

收到

都成1個月人工

分享下姐

都話牛有靈性

牛過?

走啦 又話29000 我信左你啊

尋日咪上左29000囉

呢啲就唔好提 不過我做好哂止蝕

聽日上289 好唔好?